[真 開季] NFL 討論區

直播link (最好係chrome/firefox安裝ad-block 先):

另加reddit仲有一堆link

NFL比賽重 BT link
)

拿拿聲訓教聽朝起身睇波先

有冇咩好既YouTube 教學片介紹下
新手有興趣想睇，但覺得好復雜

樓主weak

feel到今季hogan會做左pats 首席receiver 之後先到gronk cooks dorsett

駁到

我當年係睇漫畫衝鋒21 學識基本規則
跟住就愛上左睇

show me your rings

我有TB12個簽名

快到

TB真人超nice

咁頂癮

投降啦

屌又唔sneak就FG la
BB又madden上腦

又死好命喎

我都唔記我自己玩madden對上次punt係幾時啦

又4th &1

有冇人覺得Pats條OLine好左

出左去做野睇唔到

仲要chiefs 既pass rusher算勁 但睇埋week3 對texans先講都未遲

分身

成個po都係 deflated ball fans

pats狗圍威喂post

cheaters

變左loser

防守係咪重九流

根據我既經驗 pats既防守係比進攻強
利申 玩madden既經驗

Hightower

想睇 但唔識啲規則

邊到九流 上季patriots係best defensive team喎

FUCK THE PATS

上面有片條

今年個狀元有比賽未？

未

Myles Garrett? Injured.
等排先, Browns

Gillislee 3TD

不多於5碼(三次加埋)

E-Kid

之前打mobile madden 有特登睇球員highlights
點知個垃圾game係每年重洗一次 逼人又頭玩過

唔好玩啦 年年一樣 但係又想逼人課金

傷了

又反超

Kareem Hunt 爆分

準備又一drive定勝負

Pats會唔會第一場就豬波

又傷一件

頭寒啦

重有時間

Mola

成隊都未撚醒
百屌Pats全隊 fuck

睇stats d passing好差...

輸啦

Hunt

兩個play搞掂

GG

Another rushing TD

垃圾

Hunt 39.9分

個TD做咩唔俾埋佢

差喲係end zone sack埋

brady今埸做緊d乜

Pats咁樣隨時輸多個TD

第一場就挑戰失50分

班WR on99
第一球已經drop緊

Too many man

無edelman

頭寒喇唔打喇唔打喇

無埋hogan同Hightower
今季NE可以罷爛
由下場開始搵jimmy g做starting qb俾佢攞經驗啦

冇埋Hogan咩

amendola edelman rivers jones hightower mcclellin mitchell
數唔撚哂 On撚9

大敗一場

Concussion
唔知要抖幾耐

上年就無qb, 今年就qb 以外都無哂

點果個係amendola黎

0-16

Amendola嚟

屌你老母
我個16-0 呀！！！

由走撚左一堆DL開始已經知冇可能

如果hightower無留隊會變成點

場場輸多過40分
Allowed rushing yards 200+

由唯一文員變唯一球員

你求神拜佛我唔好傷

成季用gronk屈

通常呢d 野都好邪 一講完就即中
希望gronk 唔會變nfl 夏格維斯

唔會 regular season唔擔心

好啦 好似madden UT咁用 gronk打埋MLB

而家receivers係咪得返cooks 冇傷

睇完上面條片 想問下幾個問題
1.係唔係4次機會都推唔到10yard就轉隊進攻？ 而防守個隊就用任何方法阻止都得？

2.係唔係過左10yard要將個波放落地先算成功？

3.如果進攻個邊long pass 但接個個甩手係唔係去番開波個個位再黎過？

Thanks

屌你班仆街

WR仲有hogan dorsett cooks 加埋lewis客串 仲有gronk allen係到進攻唔大問題 防守大獲d 冇左hightower同mcclellin

1 係 所以除左特別情況要搏 一般4th play 都會係punt(推後對方進攻線)/field goal(3分)

2 唔駛放落地

3 如果pass 個波掂到地就係incomplete pass 係上個play位置再黎過

Thanks

lets go pats

咪打咁多飛機啦大家

Lynch真係好勁

Raiders 啲防守

唉屌 垃圾

Derick Carr好返未？

出番喇

屌 niners 係咁比人吹

Colts

淨係識obj

個頭開得差仲好 放棄1季比luck100%傷愈先復出 唔駛好似上2季咁用到殘 傷都照出 Tolzien保持一貫水準真係出brissett仲好 btw Andy Dalton 5TO 4INT 1fumble

Obj成日隱形

第一場休息先

一冇Pats就冇晒人

呢吓Block

LAC臨尾真係好猛
點知呢下block

Broncos almost blew a 24-7 lead

eagles撚留名 不過通常齋睇redzone

Janikwokski(好似係）仲有無踢

呢度patriots 討論區

聽朝texans vs bengals
聽聞deshuan watson有得擔正

49 yards scramble touchdown

推返上嚟

jacoby brissett好似有機會打星期日個場

佢個樣老到仆街
成日以為佢三章幾

睇highlight ，
Wastons好多學費要交

係時候留意下佢

有樣野想問好耐，我其實好想知nfl個交易系統同埋佢個薪酬架構

因為自己以前睇開足球，都係現金買賣，但係nfl係咪最多係球員加picks?

係 但好似其實好少trade

禁franchise tag係咩黎？
同埋係咪有頂薪制？上年玩madden打左一季爆左人工，隊波唔多夠人

franchise tag一季可以用一次 用黎強制keep一個季尾就變free agent既球員多一季
有限salary cap 你係咪release/trade走左好多contract有bonus既人走? 咁做會penalize下季既salary cap 因為我第一次玩都爆左先知

無人睇波？

gronk

睇緊pats 同 colts

返黎喇gronk

臨尾急停個下

jb7 暫時都正常表現

開局好好

我要打十個！！！

3rd touchdown pass in 1 quarter

比唔比pick人其實？

仲以為 Saints go for it
原來淨係想裝Patriots 越位搏first down

15秒極速轉Special Team 射罰球

好正見到有多個人係場，brady諗都唔諗就掉

今日先知可以咁玩

屌你，你又傷

今日暫時最驚喜係 Colts 對 Cards
Brissett 表現好對辦
Cards 無咗 David Johnson 真係收得皮
其他對戰暫時都好正路

Niners 黎啦
Niners 需要你

好撚野 今場又傷3件 gronk dorsett burkhead

睇GB成日會有 裝對面offside/too many men冇人夠Aaron Rodgers勁

king of free play...今日無左Nelson差好遠

burkhead同dorsett打得幾好

新手想問下
1. 點解NFL 好似好少轉會？
2. 點解Obj week 1無出？

上年開始睇，好正

屌，week 2個injury list好似week 16咁，傷撚晒

冇pocket，冇secondary，Mike Daniel，Jordy同 Cobb都傷埋，打撚？

無咗兩個 OL
Protection 完全 collapsed

1)上面好似有 大約都係人工上限問題
2) 傷左 聽日都未必出

same as pats

有Gronk

一日未完季 一日都唔好吹奏gronk 呢個playoff 觀眾

同樣都係TE, Antonio Gates俾人underrated晒。最多TD嘅TE喎

傻豬黎既 呢家唔吹奏 完左季就冇機會架啦

我諗唔會有人覺得Gates唔勁 不過我地鍾意Gronk姐

睇其他隊比賽時好撚羨慕人地條OLine同班secondary。

上季季後賽對Cowboys

Capers 嘅 defensive scheme 好靠 DL 有 inside pressure
佢太鍾意玩 nickel package
CB 習慣玩 outside blitz
Inside DL 無 pressure 就等於中門大開
所以以前健康嘅 Raji 同宜家嘅 Daniels 好重要
Daniels 一傷真係好麻煩

今季既隊伍實力開始接近

defensive back一向比較差
始於CB講速度同身型 要有好球員
倒不如買個好既Free safety

而家Pats可用嘅RB好似仲多過可用嘅WR

dion lewis同 james white 尋日又係上品

dion lewis都係去唔返前季斷ACL前既水準 加上上季james white上哂位 lewis重要性低左好多

what a punt return by a rookie

Jared Goff

有個好 LT 真係帶QB 上天堂
對比一下 Dalton

Niners爭少少 幾時先贏到第一場

Todd Gurley今場啲running game都幫左j goff唔少
睇黎rams真係有啲潛力

我冇事
應該可以打Texans
快點吹奏我

打完全場再算

有無人睇緊BAL vs JAX

啱啱睇
俾個比數嚇親

Ravens

已完

yahoo都有直播

Lead37分仲要fake punt

塞撚留名

有冇Seahawks fans?

等睇pats

我根本無人能及
兩個字屈機

watson嚟料

Chris Hogan 由一個Nobody 變咗Patriots 嘅Long Pass Receiving Machine
點解Belichick 可以成日搵到哩啲隱世奇人

冇睇開nfl 但係都覺得hou個rookie qb好撚勁

上場佢打bengals 個50碼scramble 真係好勁
rookie 黎講第一季打成咁將來真係成大器

成場戲弄pats防守組咁濟

Watson 啲scramble 同footwork 勁到
Patriots D-line 根本捉唔到佢

頭先個drive 有一下避左4個pats
唔知既話仲以為睇緊russell wilson

cooks

痴撚線

Pats咁都有得反Cap

好緊張

唔記得叫Time Out?

jake elliott 61 yard field goal

61碼

Rodgers呃晒

Rodgers

今日有返Nelson差好遠

響pocket入面跳舞最灑家

10sec runoff咁就送左DET一程

尋晚太攰訓左無睇，估唔到係臨尾cup左
頭先睇精華，gronk係咪係最尾個drive打防守

brissett真係唔錯

Eagles暫時唔錯，
贏果兩場都係同一個division
希望入到playoff

屌你TB勁撚到 佢仲要唔係好似dak咁比條o-line carry到下下可以睇定黎pass 睇佢2場8個TD pass入面有5球都係under pressure

Dak overrated

應該冇問題

對cowboy係最大考驗

求今年saint拎super bowl然後比drew brees 退休
然後我唔明有Peterson 然後用咁少

第四球
真喺俾人笑成世

對腳大傷過，
就住咁用好正常

有無人有玩fantasy football?

但falcon 今年keep 到而同組panthers 又好似爆返上黎 應該冇咩機會

saints個D難搞

同組有2隊都係對上2年打super bowl 反而sanit⋯⋯ 都係想brees退休好睇d 明明好勁但總係冇咩成績咁

Saints *

防守唔掂
SB 係講 offense and defense
強如 Brady 頭個幾個 SB 都係靠防守 carry

防守算好返d 之前可以進攻keep住2 3 防守係29 30 真係見到都sad

我Chargers 又輸一場

Rivers老喇

上季saints d防守真係廢到痴撚線 我見今年個rookie LB Anzalone幾對板 反而個1st round CB未有留意

唔多關佢事
Kicker 派膠
唔派膠起碼贏到一場

上場就話Younghow派膠姐

今場Rivers 都打得咁差
Jason Verrett 又入IR
呢隊死人波真係中咗降頭

LA道氣俾rams拎曬

講真今年Saints冇咩冠軍相

入playoff都難啦

呢個真，
Matt Ryan手下嘅falcon好穩，
Cam newton儲左一年氣，想擋都幾難

其實0個年冠軍搞到好似因爲hurricane 先比佢地咁，同ray Lewis, manning 退休一樣。saints defense 真係好魚腩

想問下球證點判個波去到邊碼? 有時個rb凌空遞過end zone就當touch down
想問下點計個進攻球員去到邊 尤其就跌/唔跌/比防守方推番轉頭既時候
我google都唔知google咩字眼

主要計幾時down-即係elbow, knee or 背落地就算down. End zone 既話凌空個波入左end zone 或掂倒pylon 都算touchdown.

cam 以身體能力黎講絕對係歷史級
但佢心理真係唔多掂
尤其係pocket 比人打爆之後會顯得手忙腳亂 ( 好似super bowl 50 最後strip sack 個下佢可以recover 個波個陣竟然猶豫左一下 如果佢改善唔到心理問題 好難再上一層)

Falcons 防守進步番D NFC一定冠軍
今年patriots冇咁無敵 KC又好似offense 進步左 今年AFC好睇

seahawks

入閘機

Sherman 隊Mariota 0個下充分表現出佢對防守既憤怒

Cardinals vs cowboys

咁如果冇down兩邊人鬥牛時向後點解都唔洗蝕碼數既?

KC防守近年都算勁 仲要上年出個tyreek hill 今年出個kareem hunt 進攻勁左好多 搶哂kelce風頭
反而Pats防守真係差左好多 除左hightower傷左之外 暫時都未見到guy同marsh代替到ninkovich同sheard

因為有條forward progress rule

想問下各位巴打住香港定美國？

我 Houston

Texans

返左香港
Niners

仲要上場gilmore打打下dehydration

不要再說了

佢呢下都幾撚沙pop 明知個到係Titans 休息區

Brady to cooks

勁到痴線⋯⋯

其實我幾睇好Kyle shanahan，不過防手真係要做啲功課。

幾十人圍住佢

Shea McClellin Hightower 傷左
LoganRyan ChrisLong Sheard Nink 走左
就知NE個D要好多時間再磨合過
就算你話有gilmore入返CB位
但LoganRyan個Nickel位而家變左jonathan jones真係比人爆到on99

最深刻loganryan上季playoff對texans同steelers 2場勁撚到 好掛住上季def team 上季regular season16場失250pts 全nfl最少 而家3場已經失100pts

再下季malcom butler走埋secondary 真係變放題

Packers HB

Aaron jones 好似有啲位走。

點解東你老母啲play prediction可以咁撚準

打左咁多年啦，老波骨。其實佢唔算打得差，係易傷啲。

唔止唔差
佢唔傷係 top 6-10 QB

唔敢咁講，睇佢打無乜快感。

佢係容易受傷版嘅 Rivers
當打時算係 underrated

哈哈，Rivers己經係要同人賭佢一場有幾多個pick.

傷左好多人

仆街頭盔直接撞落去 個防守傻撚咗

屌，mouth guard都撞埋出黎，跟本係攞命。

好想睇trubisky 打。

起碼要到Trash Time 先
雖然而家已經trash trash 哋

屌你on9 防守腿張開任人抽插

好多 turnover.

Romo講得岩，條友掛住睇Bennett.

今晚有冇人睇波

今日Pats進攻好似唔錯

想睇ne 對 panthers
luke kuechly 真係好勁

想睇做咩唔睇

texan 第一個drvie 就達陣

係喎 講起panthers
大家覺得cam 係咪好似條片咁講已經到左上限?

Pats好似阻唔到Panthers

Christian McCaffrey真喺唔錯
好多嘢都做得好好

Pats好似冇一隊阻到

Fantasy 出Seattle defense 同Chris Carson.

個live咩事
無啦啦一轉就變返Pats進攻

Panthers防守好似淨喺打Luke Kuechly咁

Cam
明明Butler柒 點知自己仲柒

其實咩事個live冇播

On9 cam

頭先gronk 第一下邊度offensive passing interference

Fuller 出返真係幫hopkins輕鬆唔少。
攻到停不了。

Pats def 跟錯人變左double coverage 個deep field 點知cam睇都唔睇就扔落去 butler輕鬆Int

都唔知點睇出黎

hogan

Gronk之前都講過成日比ref針對吹pass interference

完全冇 Def PI都奇奇怪怪
呢場Ref

McCaffrey咁都拎到FD

原來cam上 4個drive 3次被人int
咁唔穩定既

球證禁明顯都睇錯

其實大家係咪多數淨係睇patriots?

Steelers

Pats多多分都唔夠失
萬年man coverage

呢到最多pat球迷 好似係

gillislee真係幾勁

brady to gronk

Rob真喺成架坦克咁

接到波之後仲可以跑多20碼

Pats真喺要每個進攻都要拎到分先可以Carry返防守D失分

run after catch能力好強

nearly pick

Big ben今年唔知搞乜

又開晒

又做乜野走漏晒

屌你老母個coverage

兩下wide open

Brady:你班仆街畀我抖下啦

次次都好似有Gilmore份

我睇究竟緊d咩 一個drive可以每個play coverage錯撚哂

人地offense根本唔係勁
係咁腿張開放比人打
第一場已經係

McCaffrey分分鐘可以喺Pats拎到NFL第一個達陣

再咁失分 brady 打到識飛都冇用

SG3

是咪58碼

panthers 1st touchdown剩係係到screen screen screen 已經搞掂

Yes

brady一打快攻就好勁

頭先個free shipping nfl shop廣告 全家jets fans但個細路係giants

咁先霸氣

對面一交叉跑就甩晒人

阻唔到Panthers呢個進攻應該可以收皮

準備又失分

fumble recovery唔死得

Trey Flowers!!

Flowers靚
一拳打落個波到

Gillislee好波

今日好撚生猛

條O line真喺

今日都被人sack左好幾次。。。

又要繼續驚

Panthers真喺拎FT冇難度

16/19

對親Pats嘅QB都會過300Pass Yards

重未驚完

又係gillmore

屌，又放生儲左一年氣既cam

BB係時候要係market做下野

禁既防守同oline今日好難cup到

中間好似放題咁

btw作為一個利物浦+NE fans
連續睇兩場防守爆炸真係好崩潰

no good

又未死得哂

想追死進攻組咩,壓力大到仆街
每次進攻拎唔到分都有可能搞到輸

Pats對親既QB都變到好似TB12咁勁

Watson幾正，btw Mariota傷左

好彩炒追加分
幾驚又似前年打broncos 最後咁焗住打2pt attempt

人地防守禁撚勁既

條O line瞬間崩潰

no.2 scoring defense

又準備禁平安鐘

輸啦頂

NE完全冇贏波個勢

季前重吹到咩predict regular season全勝

而家麻煩係panthers lead 緊7分 只要入一球field goal 就2 score game

輸多轉分就真係等奇蹟

慘係慘在turnover個陣拎唔到分

龜波氣功

我成日都覺得nfl犯offside真係最低級錯誤

仆你個臭街
點解我當初會對Gilmore 咁有期望

今日聽左幾多次wide open

對面QB又過300碼

rushing td
大家早抖

無限中出

輸啦,咁嘅防守抵輸添喇

準備又輸一場

btw, 上上季既cam newton返黎

呢條友好伏
今場唔係foul 就跟漏人

比佢個salary呃左

唔關事
上場佢打得好差

係 唔通真係打pats就上身

無左edelman竟然差禁多

cam newton 50 rushing touchdown

Pats條O line根本冇俾到TB時間玩戰術

但頭先完半場前打個drive 快攻係幾好

又係時候睇defense既造化

場場靠Brady 開外掛去carry OLine 同Defense
咁唔係辦法囉

同埋靠你

呢個drive 真係唔可以再比panthers 拎到分

Pats淨喺打QB,TE,WR同RB

brady 40歲仲打到咁高水平真係

好難啊,Cam同佢哋班WR SM咗Pats著晒火啦

最主要係Patriots防守on99

我屌
Stephon Gilmore signed a 5 year, $65,000,000 contract

Front 7 好似比上年差咗

hightower

Hightower大心臟

走最多人

50碼 8mins
o-line 生生性性

等睇brady救世界

If the original Patriots defense was this bad, we'd all be British. - NFL Memes
屌笑撚左

你有無落場打過?
場上壓力同緊張係會令到容易offside 特別係 DE DT
最低級錯誤係 More than 11 players on the field

求下你開外掛

真心無打過

當你輸緊心急就有可能犯錯

開掛喇

進攻生性啊

真係一打快攻好好多

唔喺埋唔到周啊

A夢多啦

嚇撚死咩dllm

Amendola

係唔夠時間先打咁快

OLine生性 Brady倍感安慰

平安鐘時間

防守生性啦

啲Oline 會屌返你scramble 能力低

我知唔夠時間，但同完半場個浸進攻一樣，成功率高好多
打快感覺好好多，brady本身都善長打快，拎頭兩次supberbowl都係靠最尾快攻

防守生性呀

D link無啦啦死晒

屌你老母又係Gilmore

屌又係Gilmore

屌，個sack。。。

我屌你老母

好撚敗家

即刻洩咗道氣

如果Panthers今日贏一定喺贏Gilmore

呢件垃圾全場除左送penalty 同跟甩人之外乜撚野貢獻都冇

點解Gilmore呢D撚頭都咁貴

Pats係佢身上失左幾多yard

5年65m
除左粗口完全諗唔到有咩可以講

睇到sack到cam newton以為真係有奇蹟，點撚知

butler 差d pick 到

好彩季初冇將Malcolm Butler trade 走咋
靠Gilmore 真係食得屎

又拎到FD

Panthers 開始入long field goal 射程

gilmore 我屌你老母呀

留名等睇 CAR 33:30 NE

輸field goal既話真係慘過食屎

對面而家run clock 等field goal

又penalty

仲要入晒射程

屌Run play吹D Hold
fuck u ref

屌 又penalty

48 yard field goal

今日贏輸都好Gilmore 都係戰犯
戰績2-2 等睇啲專家話Patriots 同Brady 已經收皮

Mola Mola
咁都唔輸真喺奇蹟

輸field goal 戰犯一定係gilmore 呢個撚頭
全場除左penalty 同跟漏人乜都做唔到

Hightower call timeout 想ice the kicker

dllm

2-2

gilmore 我屌你老母

Gilmore 老母輪候區：
Gronk

Brady

甲級戰犯

追平30 30個陣個氣勢好到不得了

打四場四場對家QB都過300碼傳球距離

真係好撚唔抵
咁難得追平30~30
你老母犯個咁撚弱智既foul 打蝕道氣

重要個下sack 左cam
結果一個on9 foul 打沉返

最唔抵係明明sack左cam newton
滿心歡喜打last drive

所以話球員紀律性幾撚緊要
又多手柒過一次都要再錯
Assignment又做錯哂 初黎報到又係到鳩up咪咁囉
Gilmore

Bills 今季做 selling club 反而打得好咗好多

Falcons 咁既攻力都頂得住都算係咁

原來texans 炒人57-14
deshuan watson 如果keep 住進步既話佢未來真係不敢相像

佢 keep 住進步就 Russell Wilson
但亦可以係下個 RG3
第一年我對 Rookie QB 通常都持觀望態度

正呀喂
NE twitter 好多人屌緊gilmore

其實我唔明點解咁多人神化Tom Brady
我自己睇左NFL7年 之前打左4年
見到好多場都係比advantage Patriots
而且年年撬人長腳，Brandon Cooks, Phillip Dorsett 都係First round pick，你地最憎既Gilmore 都係First round pick
如無大傷，佢地能力一定有番咁上下，即係佢地適應左個打法，機本上可以當係寶
Offensive 啲人能力over NFL水平之上，基本上Tom Brady 係輕鬆蠃
幻想下6年前全盛時期既Tom Brady 放左係Brown 4-12都難

都要讚下Patriots Free Agent Pick 幾準
好多時Free Agent 表現仲好
唔係話Tom Brady 唔好，贏Super Bowl 2次已證明身價
但我認為11年Packers Rodgers No Look Pass 仲顛，Passing rate 122.5
雖然兩隊都唔係我愛隊

純粹個人觀點，不喜，交流

Fuller 傷出幫助好大。

gilmote 連wiki 都被人改埋

大家其實係點樣開始追NFL?
我係上年睇Prescott+Elliott先有興趣去睇cowboys
除左睇espn大家通常仲會透過乜野去留意NFL
同埋想問下點樣去睇一隊off. Line同def. Line好唔好
我有留意off. Line幫qb製造更多時間/def. line blitz qb仲有乜野係可以留意？

Raider睇到我好緊火滾

我係以前psp年代玩過madden所以開始追

即喺點

靠睇比賽
用心聽評述
分析唔係個個都好但對啱啱接觸嘅用黎講會學到好多嘢
O Line 睇 pass protection 同 run protection
D Line 睇 QB pressure 同 run defense

睇 user name 我以為你係 Vikings fan

感動 raiders inside run def 能力強左
少一個短板

咁你係唔係想我講白啲？
最接近神化既應該係Rodgers 同P Manning先到Tom Brady
或者係有 QB 能力大到可以帶依家既Brown 入playoff
而且拎Super Bowl ，QB 基本上靠隊友（O&D)
上年贏Super Bowl 直情靠 對面隊

我覺得佢係好QB 未到「神」級

今年Dallas 打回原型,啲WR 跌哂watt，唔好對第一年 QB /一年貨仔QB太大期望，否則會好失望

OL 仲可以睇 Run Block + Off Tackle / TightEnd Pass Play
DL 都可以睇 Pass Block / Sack+fumble+force fumble / Swapping 過人

DL 睇咩 Pass Block

我會留意off. Line 點樣去做好個pocket防止對面blitz
我覺得Prescott幾好 ball security同身體素質都幾好咁

如果你睇開 Cowboys
O Line 除咗睇佢地點為 Dak 製造空間
仲可以留以佢地點為 Ezekiel 製造 running lane

Btw blitz 只係戰術之一
通常要防止 blitz 成功除咗 O Line 外
好睇 TE 或 RB 嘅 blocking

Elliot上季一跑就無人停到佢咁
我想問下如果要排下比較年輕既qb通常會點樣排？
Winston,Mariota,Watson,Carr, Wentz, Prescott etc

2001同2003年superbowl最尾last drive，都係係極短時間內推上field goal range, 雖然最尾你可以話靠隊友field goal，但last drive既快攻，tb12已經證明自己實力

15年落後十分用兩個touchdown反超，最尾russell wilson自爆你可以話贏對家弱智，但都唔可能講到tb12對反超係零貢獻。Amendola同edelman本身都唔係咩比人睇好既球員，前者undraft後者round7 picks，當然belichick教球員都有一手。

17年大反超defensive係下半場貢獻係極大，但唔好忘記tb12最尾兩個touchdown都係2pt con，再加上個場波oline對tb12既保護唔算好，比人sack既次數唔少

拎superbowl QB靠隊友呢樣野係永遠都有排嘈，但絕對唔可能講到QB無作用。

再者，團體運動就係團體運動，無人可以神到一個人carry全隊波。強如joe montana都會有自己既wr partners，p manning係superbowl 50都有賴defensive打得極好

tb12一直以黎表現都穩定，過往就算隊中無左好多進攻好手，球隊表現都未至於差，我覺得tb12能力係有目共賭

其實冇人質疑過aaron rodgers同peyton manning個人能力係tom brady之下 大家都知冇belichick就冇tom brady 但就係因為tombrady贏過5次SB 佢就係goat 就係咁簡單 利申業餘觀眾 睇法冇你玩過4年football咁專業

如果睇stat就一定係prescott排先 但我會揀carr同wentz先

我發現無咩人會理RAIDERS D波

我發現無咩人會理EAGLES D波

Rg3去左邊

太夜打錯
係Defensive Line Pass Interception, J.J. Watt 依家最紅
即係大大加重QB壓力, 冇得傳Cut in 短波/Slant (個人極憎Slant, QB ban落喱 好鬼快)

Free agent

冇球隊要

Football我反而覺得教練攻力大過qb本身質素
當然球員心理質素重要但教練團點set play先最緊要

唔好咁講,依家我未又係喺屋企做業餘觀眾, 交流交流
大部份隊主打Pass Play, 但係我個人鍾意睇QB Smart play/Trick Play 多啲, e.g. Lions Stafford Fake Spike
展示QB 波商

jared goff 點睇
今季so far 打得唔錯

溫書溫到頭都爆

如果對面mlb 夠勁既話qb 好難用到slant

今年出左黎做野已經無時間留意埋其他隊 我記憶中既goff仲停留左係上季既水準

你間學校football team出唔出名？

NFL多數打4–3 defense

如果打4-3, Single MLB 多數睇rush同QB
slant 係用1s-1.5s, 走到DE DT之後, MLB 同 ILB 之間 接波

如果打3-4, 一個MLB睇rush同QB, 一個MLB睇Pass/Cover
咁slant 冇咁著數

ILB有分(SLB同WLB), SLB counter rush, WLB counter pass
slant落去 SLB 最好

當然有WR Cut out 拉走CB 最好啦

唔算出，呢幾年不斷發展唔錯。
出左case Keenum.

真心我high school 同過Derek carr 做同學傾過計。
因為個時佢大佬打Texans.

感覺上佢有d似tom Brady
暫時睇呢班新世代qb，
最有大將之風係carr同wentz

Carr又傷

Seahawks 防守最勁？

好葡萄
唔好話傾計 College果時係學校見到football team既人已經好開心

Texans?

Dalvin Cook done for season
Vikings 可以準備下季

一啲啲啦，通常佢地都好串，睇你唔起，所以呢樣就真係要讚Carr.

唔係Texans 就係 Kansas City.

當然要考慮埋對手
但暫時 YDS/G 同 PTS/G 都係 top 5 嘅有3隊
Steelers, Panthers 同 Bengals
另外都可以加埋 Broncos (YDS/G 第1, PTS/G 第6)

KC 小心係虛火(YDS/G 第27, PTS/G 第8)

初接觸有冇人可以解䆁下犯規？ 例如holding 點先為之holding呢？睇左youtube都唔太明

Pats粉留名
今年開季得2-2

除左tackle唔可以拉住人

應該係blocking 果陣只可以係人地面前果陣拉衫掹著佢
人地過咗你就只可以推佢，唔可以再拉衫/拉扯人，如果唔係就holding

推背脊都唔得
Blocking in the back 罰 10 yards

個人覺得今季防守整體都係broncos最勁 佢地linebackers真係超哂班 secondary都比texans好

Broncos 地防

除左blocking仲有db/wr 都唔可以拉住人阻人跑route

重有唔可以face mask and horse collar.

Gronk做咩冇上場

傷左

辣剎又傷

條O line真係

條Oline真係一衝就散

D防守真係等人派膠先有可能阻到人

啱先對面做唔到Play但俾人罰到由冇做到有

屌，唔好又輸呀，返緊工未睇到

Solder今年唔太得 老了

29啫

連續俾人罰15碼

傷太多

Brady Fumble

Winston應該要發揮得好d pats pass rusher完全無比到pressure佢

俾人中出喇

開始爆炸

對面個Kicker

呢下vannoy想比pressure winston 其他人又無補返比佢位

如果唔係對面個Kicker狂派膠
Pats應該又輸一場

早知gronk成日傷留返AJ Derby用仲好 上季preseason打得好就trade走左 上星期都有代表作one hand catch TD

Broncos?

Btw應該係冇預到D Allen咁柒

差d 又輸

上季見有gronk+bennett 所以trade走左 今季Allen好似失左蹤

唔係對面kicker 炒兩球輸左好耐

仲以為TB可以狠屠NE

哈哈，你咁講可能已經得罪左呢個post既大部分巴打

我年年開季都會祝Tom Brady 斷腳❤️

唔係kicker柒 睇數據算係比人屌打左

未睇數據
但睇hl其實兩邊都打得差
有無多D分析

btw斷腳未

TB 輸5分但 miss 3個 FG

見倒brady比人sack幾野， 又自己run。但係鄧佢驚。

啱啱先知連登有NFL討論

估唔到Brady會比人話神化，上年Superbowl開賽前Brady已經比人講緊係咪Goat，贏完就唔洗再拗。齋講技術係唔夠，唔係玩緊skill challenge，你諗下Brady有幾多次4qtr comeback？conpetiveness 先係最緊要（你諗下籃球MJ、Kobe嗰隻咬牙切齒，神奇隊長謝拉德）呢種competitiveness 先可以令成隊波相信響任何環境下都仲可以追，先最緊要。

我認同佢係 top 1
但你講 4th Quarter Comeback 其實佢仲落後緊俾 Peyton
Peyton 45次
Brady 40次

仆你個街潛咗水幾日又比人屌我文員

打好份文件未呀
week 5 就傷既文員

好缺乏進攻點

無左gronk 入到red zone都無得屈fade route

而家D八十後唔捱得
郁吓就要入Office打文件

有冇seahawks fans

個人幾中意Russell Wilson

今季開頭幾好，比倒 Paul Richardson and Tyler Lockett.

最攞命係個垃圾O line 呢

Cooks好似無想像中咁好用

有冇人有seahawks vs rams link呀 搵左好耐都冇

搵到了

raiders加油

aaron rodgers

JJ Watt 又傷

JJ Watt will out for the season with left leg fracture

chiefs 5-0

上個season頭幾week都重有好多unbeaten teams
今季禁快得返一隊

Fucking Cheater

Whitney mercilus 都傷埋，得返clowney 佢地頂住kc. 打得算係咁。

佢地個rookie rb好堅抽下
上年執到個tyreek hill 今年就hunt
唔知行緊啲咩狗屎運

今朝睇到好熱血 1分13秒對AR黎講太多時間了

Lets go eagles

正評

今季packers 大機！

季後賽對Raiders
係咁影佢係場邊拍手

Chiefs屈到

唔會啦有條咁既Oline
btw，AR係我心目中既GOAT

Packers場反Cup都好精彩

佢地條正選 O-Line 唔弱
已經唔係幾年前嗰條
上年都唔係輸 O-Line
而係所有 WR 輪住傷
有時間但無 target

真正要喊嗰個係 Russell Wilson

前季playoff仲慘 nelson adams cobbs montgomery全部傷哂 上季最慘傷左lacy starks RB位montgomery都要頂硬上

今季montgomery轉埋no.全職打rb

其實ty 打得唔錯，今年新仔Aaron jones又幫倒手。有run game 差好遠。

不過今年NFC真係好難打 隊隊實力都好接近 seahawks eagles falcons cowboys panthers lions隊隊都有能力爭入SB 反而14-15年個季我幾睇好Packers 可惜比seahawks special team搞掂左 個季week17對lions個場好深刻 rodgers比suh出陰招整傷左跑都跑唔到 但佢都堅持打埋佢 最後佢gut下gut下咁都交到TD pass贏左lions保住2nd seed 唔到你唔服rodgers

真心認同，佢淨係講RELAX都見倒佢既冷靜。
我都記得個場。
其實之前幾季啲殘陣都打得倒。
反而eagles 見wentz愈打愈成熟。

上季wentz先俾人話係新Rodgers

差好遠，你話luck 都可能係，睇埋佢地打college 既時候就大概知道。
好似dak 咁。

留名
fcs傳奇Carson Wentz fans

反而我未必會太以college表現黎作比較
從來我覺得大學同職業完全兩回事

今季搞乜，開季無耐就好多人收咧

無錯係2回事，不過睇過佢地打college大概都估倒7-8成佢地係咩料。
好似rg3 同Menzel 比佢地攞heisman 都無用。
Luck 同 dak and Watson 睇得出佢地有嗰種心態。

OBJ

有d人話wentz係strong arm版既luck 我都幾睇好wentz既發展 佢具備哂QB應有既physical條件 高大/strong arm/爆炸力 佢strong arm既誇張程度係完全唔需要靠footwork借力黎pass (可能就係咁佢冇練好footwork )

佢footwork真係好麻麻
Btw，goff既臂力好似評價仲高
上季見佢弱不禁風，今季又幾跌眼鏡

Goff上季真係慘不忍睹
仲俾人話係bust
今季真係carry成隊offense
佢啲deep throw準左好多

新TB

話說你哋有冇人知邊度有得買 madden 18 ?

今年New England 防線成堆垃圾咁要靠Brady追分
好快就會多幾場4the Quarter comeback
Week 3打Texan已經負6絕殺左一次

咁又無咁快
TB read defense 真係數一數二
Goff應該要浸多兩三年先可以比較
今年Brady個pocket基本上一snap個下就無左

Panthers半場座底傷咗兩件

唔好買住，好多bug

痴撚線panthers rush 27yards, newton 1個就rush左29，不愧係RB

今年NE oline 同defense team都差好多
Brady好似傷左膊頭有miss practice

Eagles

Kuechly concussion.
我諗佢退得休

Wentz 真係愈來愈成熟。

三年三次

Ezekiel elliott都係要停賽

Eagle playoff有望

根本已經變左得返redskins 同 eagles 玩。

天佑我突
星期日狠屠充電器

車仔好似會出

我突萬歲 車仔神威

Fantasy 突登trade 返佢返黎

連登好似唔少雷達fans

住係houston. 死忠Texans.

不過車仔曾經係以前同學，所以都係佢fans.

連Jet都擋唔到

NE Def
條DL完全0 rush

打到week 6 Defensive back都好似打緊preseason咁

Aaron Rodgers傷出

垃圾到冇眼睇，入唔入到playoffs 都成問題

dllm fumble

輸多一個touch down，班defence完全冇用
比jets 大炒

最on9係3rd down你call hightower打QB spy

唔係連jet都輸呀

連進攻都做唔到嘢
冇啦輸啦

Jet都輸，AFC 就會排第三

Tb12 都差啲派膠
究竟發生咩事

Pass interference 勁好彩
今晚Brady 都麻麻地，條offense 又唔掂

non throwing shoulder injury都會影響到個手感

屌dorsett完全locate唔到個波

Practice 都少左，應該幾影響到
Brady每場咁比對面推低唔係路
今晚差7分，唔失就仲追到嘅

癡線，Brady傳失都算，29 yard都踢唔入

呢球仲PI過頭先果球

Pats今季D防守差到可以令對親Pats嘅QB都有靚數據
唔理贏定輸

講波佬都話好similar，點解冇flag
好在岩岩INT 左

Cooks終於似番上年啦

開始step up la
butler, white, dola, cooks

諗咗兩秒係邊位

講咁多咪又係靠我

半場前追平下半易打好多

沒有Cooks你邊有TD呃

完今場要上到4-2

「Cooks 只係一個幫我set up redzone finish 嘅契弟 」
講笑，O-Line 先係最大功勞
起碼呃多咗一秒setup long pass

O line 唔該醒醒定定，Brady 唔sack得嫁啦
Cooks今年都有功勞嘅，但defence再係咁，傳得幾好都追唔翻失分

屌，packers可以提前準備下年。有機會傷鎖骨

養傷喇你

嘩靚step up

Brady偷聽Ref傾call

我臨落場都要爆粗屌鳩條撚樣

又黎連追21分
Defense 醒醒定定就贏波啦

防守係醒定嘅就唔使3-2啦

有年2-2都贏到Superbowl 嘅
但今年
遲d主場打Atlanta 應該打面

今次係我功勞啦掛

我呢

Aaron rodgers collar bone injury應該今季玩完

係啦係你2個
又INT，係時候啦

唉

唉, 黑哨到呢今場。

嗌左好幾年要炒撚左mike mccarthy同dom capers。D calls差撚到呢，一換backup QB就現晒形。

防守打得好又可以攞戰犯Gilnore 出嚟踩兩腳

Relax 哥請振作

zone D = No D.

屌又傷多幾個，痴撚線。傷兵隊

Defense 又倒水啦

防守又嚟料

嘩屌，LIONS俾SAINTS 無限中出

屌乜撚呀 吹DLine Holding

防守又成功俾到壓力[black]自己嘅[/black]進攻

宜家D REF真心超on9

rodgers 呢幾場咁hot hand 先傷出

屌你老味我自己係條link重播幾次都見唔到brown拉住人地Oline

Butler

Overturned 左touchdown 變左turnover

輸俾其他隊都冇咁燥，輸俾VIQUEEN

個call咩事
Fumble所以唔計touch down 計touch back

其實唔明啱先做咩唔計Jet TD

fumble and touchback
但我覺得出界前冇lost possession
應該TD

話空中loss control ，fumble turnover
一下就td變左對面波，班ref送左我地上4-2

Def又一野打你臉

防守倒水

我覺得packers要簽kaepernick

哇癡線一下又倒水，對面QB又300yard

Butler tackle 個下又好似無左possession of the ball
到落到個下先hold到個ball

防守真係冇得輸
而家打咗6場
6場對家QB都最少有三百碼傳球

kapernick 帶頭kneel 邊會有隊夠膽簽

想像唔倒

如果防守正常，6場起碼5-1啦
洗乜3-2打jet都仲淆緊4-2唔到

講起防守
又諗起上星期golmore 個on9 foul 搞到比人fg 絕殺

未試過咁恥辱呀

哇今場sack到對面，防守訓醒

屌 又空晒

咁都仲有得打
防守好波啊

Vikings offensive廢到 有AR屌打啦

van noy

Falcons 17-0輸返轉頭

NE 4-2，下場主場打Atlanta
重點係今日dolphin贏左Atlanta
如果下場又倒水就好樣衰

Atlanta 倒水性格改唔到

pass rush
hurry 咗McCown 幾次搞到佢鳩掉

打咗六場D防守仲咁垃圾

比賽越緊湊，防守越強大

Rams打Jaguars個場咩事
五分鐘都夠就7:7

多謝個防守嚇死班fans
打成咁都上到division leader

Rams同Jaguars大手交易

browns究竟有幾多個無撚用既quarterback

對其他隊無ga la jets o-line太廢 睇頭幾weeks佢地highlight 條o-line如同虚設 睇到我都登mccown慘

未必關哂qb事 係成隊都有問題包括coach 其實kessler出親都有貨交 但就係唔用佢 好記得上季睇佢地對bengals kessler開局打得好好 但無啦啦第2節換走佢 hogan出到黎交返2個INT比人反給埋 真係R撚哂頭

最後咩事叉電器會贏一分

Kc輸波
比Pit格食格

Giant今季首勝

唔係mcadoo call play 即刻唔同哂，有run game，Eli 又無turnover.

真係無得講，啲pass rush 好勁。
其實我覺我kelce係勁不過太唔隱定，係性格問題。
今季睇好kc.

真係格食格唔作得準
由2015年第二個月開始連 playoff KC 戰績28-7
7場入面有3場係輸俾 Steelers
Ben 對 KC 嘅戰績係7-1
輸嗰一場仲要係 OT 輸而且最後傷咗完成唔到比賽

Rams打Jaguars呢場真係黐線
開波一分鐘未夠就兩個達陣

點解5:39 KC個Harris果球唔係TD
好似輸得好冤枉

就算雙腳落地
如果無 total control of the ball through whole procession
都唔計 TD
就好似以前 Calvin Johnson 對 Bears 個 catch 一樣

Dez Bryant幾年前playoff 對 packers個球overturned td 真係好深刻

第二隻腳落地之前未能自己一個完全控制個波（佢同Steelers 個防守球員仲55波爭緊）
所以當incomplete

完場前無限flag
Kansas city連輸兩場

其實Kansas City抵死
之前場均Pentalty 已經太高
明知last 2 minutes 冇challenge，啲球證一定更小心睇到實，少少犯規都會吹
擺到明教練團冇正視球員犯規動作太多嘅問題

最後個一分鐘打極都未打完
冇唒時間都吹多2次

我突神威

今場打到起飛我覺得game plan 轉左，focus返係cooper 同埋 唔用beast mode. Carr又健康返。用Richard 跑效果唔錯。不嬲都覺得beast mode出返黎無乜用，加上之前成日扔比crabtree都無咩用。
AC/DC

我同意 beast mode過左全盛 玩fb+rb 比面守撚死你

反而cooper同Carr夾得好
今場有一半既yard都係Carr pass比cooper

Greenbay 終於有番d rushing 睇啦...上果兩季真係呢

想學睇NFL
如何入手

冇咗你咪焗rush 囉
有你係撚rush 咩

支持Browns

新睇波有無邊隊好推介
本身nba鍾意cleveland所以依家睇緊cleveland brown

繼續睇brown啦

果時有未肥前嘅eddie lacy，都仲有d rush睇下，佢一肥左，咩都冇

就睇Cleveland Browns 啦
由最低潮捧起先有意思
哩隊嘢擺10個全盛時期體能爆燈嘅大帝James 都救唔到

推介你睇brown，睇下點先可以一直keep住做最差，今年有9ers同埋giant同你爭

其實睇你中意咩地方同球星
我係波士頓學識睇nfl
當然係撐New England

痴線，唔捧brown就睇dophin啦，睇下對家好朋友jay cutler全盛時期可以俾人intercept幾多次

我住Houston 梗係Texans.
撐Oakland 都係因為Carr.

其實上年已經係AC/DC夾得好好，係唔知點解今年開始變左Crabtree. 之後Carr 重傷埋。

唔係咁大獲啊嘛... 不過睇到下面0-6
岩岩仲聽到主場都有人boo
得閒搵d強隊比較下先

Browns好似推進唔到
次次落場都係開波果個地方附近

睇聽朝New England 打Atlanta 啦
應該長傳滿天飛

唔係好似。browns比oakland更似黑洞。

仆街 連續比人罰左兩次10碼

早一兩年superbowl rematch?

上年

Pittsburgh steelers 係咪好勁

有Antonio Brown同Le'Veon Bell睇

今年2月嘅Superbowl rematch
Atlanta 倒水冇左25分lead

垃圾鷹，俾人笑一世

Atlanta美足又係叫鷹

個場之後，Matt Ryan 都打得嘛嘛地
不過今年NE 防守，對面應該輕鬆又300 yard+
分分鐘主場輸波

美足冇野多，鳥類多

Atlanta hawk贏過一年NBA
Atlanta falcons ，冇贏過

但進攻數據好似又上返top

過幾年raiders都搬去賭城

不過真係好多廣告 仲多過nba

brett hundley

因為break位多

講真NE咁既防守真係凍過水，如果唔玩julio, freeman 同 Coleman 輪流強姦都死

我都理解唔到點解班講波佬估NE 會贏
上星期打jet都打成咁，防守放題你傳

無既咪shootout 互攻，Brady 既攻力的確係勁。佢而家又在狀態。

browns今場第4次offside

Turbisky 唔差喎今場
雖然有defense carry

唉，dom capers 請食屎

College football 好睇過NFL

why not both

kizer兩個int, 換左kessler入黎之後又int

browns 一定係QB墓地

packers已完季。炒撚左dom capers同mike mccarthy啦，2017年都仲用緊90年代戰術

Brown overtime 都係收皮

未必，各有各好。

Seahawks vs giants 好撚悶

Elliott又唔洗停賽
究竟咩事

4th&7都夠膽Run

又係靠我開路先touchdown 咋

仲以為係rushing TD

Burkhead

想問有冇LINK睇?
平時睇開嗰個睇唔到

今日D防守咩事

Thx

禁大霧既

開始放題鳥

miss again

hogan injury?

唔好咁快慶祝住
keep 住穩穩陣陣打埋佢

Freeman真係好勁

最後一節，起碼要拎多三分先穩

好波
一分都唔使輸住

又會lead 20:0既
我仲以為防守咁弱實比人放題

如果咁都贏唔到可以成隊去跳樓

hightower injury

#foggate confirm

做乜咁大霧

jones td 個下butler唔博intercept 而拍走個波，會唔會救到？

係咪今季NE第一場對面唔過300 yard passing

全場得7個pass attempts

第一場失少過10分

淨係睇第二節下半段
原來成場都好一般

Pats 條oline 同dline上曬身好難唔贏

NE終於訓醒？
定打Atlanta係醒神d
Atlanta應該怕左NE，field goal都2球唔入

Brady今日大部時間都睇住嚟食
可能falcons有陰影

明明半個Superbowl 袋左落袋，最後比人笑一世
好難冇陰影

暫時 AFC 最對辦都係 Pats 同 Steelers
NFC 反而亂局一個

falcon有個drive壓到入red zone都拎唔到分

4th down 差1 yard都推唔到入去去攞分

我以為會qb sneak
點知仲toss俾rb

Nfc東南北都好有暗湧

NFC 上年playoffs 班友今年好危危夫
Atlanta, Dallas

我怕dallas呢班波之後會殺上黎
eagles頭幾場我覺得士氣波

好睇zeke 會點，如果今年suspend ，
Dallas 應該都仆仆地街。eagles 都唔太隱陣。
Giants 贏broncos 好似迴光反照咁

睇翻replay，其實拍走就會冇事
本身Butler 接住先，jones夾硬黎向上攞走個波
不過本身個波食正咁飛埋黎，好難唔搏接住嘅
Butler今埸打得唔錯幾啦
不過最好笑係第一個td,cook拉住rob衫擋住衝
仲計左做Brady td pass

今季未開始睇 想問今季atlanta打成點
利申:波齡淺想學野

Butler已經盡左力 畢竟佢對手係Julio Jones

Julio jones 全nfl 應該無幾個1on1守得到佢
Butler個球有啲似superbowl 個球sideline catch咁就算俾rowe cover曬都照攞到個波
真係julio jones嘅級數先做到

講真個波嘅速度咁快
你一轉身就見到波係你眼前
如果有得接住個波你唔會諗特登拍走（一接到已經即刻攻守轉換，拍走可能要守多幾個down）
更何況你轉咗身唔會睇到Julio 同你爭波
今次Julio 攞到純粹係佢太屈機

Cowboys vs 49ers d rush 勁
定49ers防守屎?
Btw 有無人睇NCAA
Alabama auburn Clemson Texas 隊隊都好熱血

first and goal , 你拍走人地都仲有三次進攻
咁大舊叉燒黎到面前點都會搏, 不過俾人從後overpower無計

Eagles又贏，暫時全NFL 戰績最好係佢

其實對julio jones 呢d 又高又快 手長又大力既怪獸
個下被人td 冇得怪butler

Julio body control 好勁，D catch 唔係佢就應該接唔到
不過，Atlanta 都係唔掂

今場贏同組好緊要
贏埋今場，分組冠軍好穩

Kansas

Texas?
比OU炒爆啦。
Bama唔使講，clemson都重幾勁雖然無左Watson
而家penn state 個勢好撚勁。
黎緊個禮拜重頭戲penn state 對Ohio state 實好睇。

Kansas 上埸比突擊佬突襲成功
Dallas 可以同Atlanta 掙wide card 啦

即係睇zeke同freeman.

我覺得上季dak咁搶鏡除左條oline carry 之外
好多事都靠zeke 啲3rd down rush attack

絕對係
仲有dez同witten 幫佢，
呢個配置對dak黎講打得好舒服

Superbowl其實係咪等於總冠軍？

難分真假，Atlanta 3-3已經連輸2場
上場打dolphin 領先十幾分倒水，今次比NE禁住打
咁搞法連wide card都成問題

我鍾意睇啲 rivalry match up
Michigan vs Ohio
Bama vs AU有一排都成日對頭
2013 iron bowl nick Saban 最後個1秒field goal
有時college football 仲熱血過NFL
now 635都有播NCAA

zeke都係靠oline carry先咁輕鬆 cowboys條oline根本就屈哂 不過佢地今季賽程係幾難打 睇返vikings個賽程易打到仆街 連本身要打2場GB都變左對2場無rodgers嘅GB

上季有場對steelers俾big ben fake spike td之後得番分幾鐘追分都夠薑run the ball
真係痴撚總
Green bay就可能風水有啲問題
個個輪住傷

以前foxsports一星期都會播2-3場college football 前年開始cut左 今年無lala又轉左now635但一星期都播唔到一場 不過grandma stream睇仲方便 有youtube link

佢地似心理問題多D 始終superbowl 咁樣比ne 反cup
順境波個陣冇問題 但一落下風就唔掂

人腳其實同上季無乜變動 可能走左offensive coordinator都有幾大影響 適應返入playoff應該無乜問題

係

好難講
Dan Quinn 本身 Defense 底
上季 Offense 真係靠哂 Kyle Shanahan
Play calling 係佢負責
Sakisian 無料的話對佢地黎講幾大鑊
Saints 嘅 defense 又好似終於重建成功
Playoff 真係唔穩

新手如何入手
淨係睇utube highlight
淨係識win Brady Manning 呢幾個
同埋Pat 幾個receiver同obj
defensive line果d 真係完全唔識

如何入手

好奇一問，點解上場Atlanta 4th down 係mid field 仲夠膽繼續搏，個下仲要Matt Ryan 自己衝

可能得教練先知
不如問埋super bowl點解pass同take a sack都唔call run play

Superbowl 個下係咪sack完出左field goal range令NE有得翻身
本身Atlanta sb上半場defence 幾好，mark到實唒B都接唔到波，今年rematch defence就走樣

SB上半場靠DL carry
Dwight Freeny 屌打 Nate Solder
今場OL生生性性 人地Pass Rush又做唔到野 Brady咪輕鬆打
下場對chargers要諗下點搞Joey Bosa就真

其實sb 個場本身ne 上半場進攻已經好似4x 個play
而且下半場falcon 28:3 之後幾個drive 都係3&out 幫唔到佢地防守組爭取足夠時間回氣

Superbowl vic beasley deion jones 幾個lb上曬身
加上係咁blitz tom brady
部署係做得好好
我都覺得係因為falcons offense下半場鬆懈左搞到tb12多左possession
之前睇過youtube啲coach講on field係好難守tb12
最好嘅方法就佢要自己隊hold 多啲possession令 tb12 off field
由hightower strip sack開始成個momentum已經去左pats到
加上tb又食過下夜粥所以pats先可以後來居上
至於bosa就估唔到有啲undersize竟然做到場均1 sack

紅字正正係d人屌鳩falcon下半場唔撚跑既原因
跑撚哂佢3 and out 都講緊冇左兩分鐘

睇 JJ watt
其實都睇O team多

單係 DL 係無可能令 Brady SB 上半場咁失態
Falcons 嘅 Base Defense 係 Cover 3 Zone Defense
Quinn 係上年季中開始滲入 man-to-man 但仍係以 Cover 3 為主
到 SB 一開始 Falcons 就將 man-to-man 用黎做 base defense
呢一著應該完全 confuse 咗 Brady

到下半場佢地 man-to-man defense 明顯 gased
試過轉返 Cover 3 但 Cover 3 本身就好靠 linebacker 或 nickelback 嘅速度去跟 inside route WR
你要 Neal 累到仆街仲要走去追 Edelman 又係死路一條

Quinn 講到明佢地 always play aggressive
睇完啱啱嗰場睇黎佢完全無從錯誤中學習

呢個死因好多人都忽略咗
好多隊一場都無40幾個 play

上場falcons成班腳仔軟

ne 全場計埋ot 加犯規夾埋打左98個play
之前好似睇過nfl 平均一場打60個play 左右
98個play 變相即係打左6節

尤其falcon 進攻組後期控制時間方面做得唔好 燒唔到時間之餘又幫唔到防守組回氣
第四節打後已經睇到falcon defense 唔夠氣

好似有睇片講過cover 3轉man to man令到NE 上半場打成咁差，進攻失靈，pass接唔到，rush又唔掂。
下半場一黎Atlanta 覺得穩陣又已經攰，士氣慢慢去翻NE。Ot個時，攰到幾個人拉住James white 一樣衝到埋去td
講起Edelman 個天都幫佢，個下比人deflect 左反彈係地面一吋catch到個波根本用盡運氣

正解，Kyle shanahan 絕對係功臣，今季無左佢完全唔知咩黎。
講真saints 都係靠打offense，都唔守，唔覺唔覺已經4-2

我覺得而家個playoff picture起碼有2隊會跌返落黎 packers+vikings/saints 所以我對falcons爭入playoff仲有信心

Packers 同vikings 都無qb 都係等仆街。
Saints 就睇下神經刀到幾時。falcons 應該無咩問題。反而想睇下broncos, titans 個啲點死入playoff.

Packers 同 Vikings 死極都仲有分區冠軍爭
Wild Card Seahawks 佔咗一個位
Falcons 變相係同 Cowboys/ Saints/ Panthers/ Buc/ Redskins 爭兩個位
除非搞得返好個 offense
暫時唔覺佢地有幾大優勢

想問下呢究竟而家有規矩點先係個catch未

同埋究竟落地之後係計你身體邊一部分黎決定進攻左幾遠 有時伸隻手空中過左end zone又計TD 啱啱果場raiders cooper跪係地下接又計TD

呢部分好唔清晰

我Chargers 唔聲唔聲3連勝

lets go差電器

先講Td,NFL 個網好清晰有definition
Touchdown: When any part of the ball, legally in possession of a player inbounds, breaks the plane of the opponent’s goal line, provided it is not a touchback.
重點係any part of the ball break the plan，所以係空中伸個波埋去even個身未入去都得，個波未入唒去就比人拉停左又得，成個人連波係goal line後面跪係到當然得，重之個波hi到goal line個垂直平面就叫break the plan，就係Td
Source:

nfc west rams 而家戰績好過seahawks 喎

nfc north反而我睇好lions會後上拎分區冠軍 黎緊賽程相對易打好多 vikings我睇死佢地最都係8-8咁上下

Niners 都唔聲唔聲輸哂

一裁走Younghoe 就扭轉逆勢

下星期黎打我NE主場

平時catch同run啲rules我搵左好耐都搵唔到

Radiers今場有兩個td我都有疑問
一個係cabtree係end zone外接完落左地再碌入去計
第二個係絕殺果下跪係到接波

一，nfl rule冇對方掂到係可以起番身，所以如果冇人掂到佢，碌入去佢都有possession of ball,不過嗰場有球咁嘅波咩

二，跪喺度接波冇問題架，只要你有possession of ball時個人喺end zone(佢跪啫係both knee dowb 啦)，訓喺度接都得啦

Successful Catch: 個波under control 行”兩步”, 兩步就係指左右腳inbound 掂地。

Touch down 係個波 或者 人任何一刻入end zone 就得

計First down 就係基本上指落地果一刻個波個位置，當然你跑左10碼俾人推返5碼嘅話，只要過左Line of Scrimmage, 根據”Rule of Progression” 都會計10碼

最後down係要對手掂到先停，所以crabtree碌入去就計TD

有錯歡迎指教

James white無名英雄
下半場rb轉打法好少靠run play
好多都係catch

我突都穩
應該照舊first round out

我睇過場NCAA
接球後踏得一步都計 first down
明明記得NYG vs patriots Super Bowl last min
Giants 都要踏兩步(兩隻腳尖)

Ncaa 同nfl 唔同例
Nfl要雙腳 ncaa單腳就得

Dont'a Hightower reportedly is done for the season with a torn pec.

Pats今季玩完
簽完啲人又唔啱洗 本身啲班底又傷曬

點睇傳緊Eli 走

近幾季giants無戰術可言
下下靠eli鳩throw 俾obj跑slant td
要不是obj carry offense eli應該係咁俾人插
齋睇highlight都睇得出eli好唔掂
Btw有球隊會想要eli咩

一定有球隊要既
佢幾唔掂都好，都好過好多球隊正選qb
最重要佢夠經驗
Giant盡早重建好過
同組三隊黎緊都有排玩

但問題需要qb嘅球隊好多都唔會話eli一去就升lv做contender
同埋eli肯去啲咁嘅球隊咩
佢俾人draft個時已經係咁

有睇開 Giants
垃圾 O-Line
無 running game
無 TE
得一個 OBJ
要數 Giants 問題頭號戰犯一定唔係 Eli
話佢打得差時都要睇吓佢有咩 support

冇既，佢阿哥都係咁上下姐

Jags 有 Eli 的話我幾肯定會升 level 做 contender
Strong Defence
Strong running game

Blake Bortles

你係giant fans
你覺得giant來季應唔應該繼續為佢打造球隊？

Steelers

但基本上會睇埋 Giants, Packers
今年有 high pick 就應該 pick QB
黎緊呢兩年 draft 係 QB 大年
難得有 high pick 唔好浪費
而且雖然 Eli 係鐵人
但年紀都唔細
Pick 完 QB 最多好似 Packers 咁要 Rodgers 坐3年
好過到 Eli 真係退休時無人接要慢慢 tank

不過 Giants 最大問題始終係 GM

巴打個名應該都係new york fans
不過giants欠進攻手段又係真嘅
有時睇highlight eli俾人sack嘅原因真係層出不窮

唉，hightower 好吸力，Superbowl 多得佢個下sack
下星期對叉電器點搞

其實nyg draft定個first round qb差唔多
好似gb draft 定rodgers頂favre咁
eli我估都係俾多兩三年貨仔
不過其實nyg今年已經draft 左個3rd round webb,可能想做起佢

對eli嘅印象就係佢都唔少int,同埋印象中掟唔少唔係tight spiral嘅波

個下sack真係睇到嗌出黎

想問rodgers draft個陣已經係備受矚目定點
利申：淨係睇左3年

我諗同今季Mahomes II差唔多啦 知佢有料但唔會好受矚目 始終favre仲係到

嗰時佢受矚目好多
基本上所有 draft projection 都係 project 佢 early first round
跌到24至俾 Packers pick 到係嗰時係大新聞
一來無人估到佢會跌咁後
二來嗰時 Packers 仲有 Favre

大家點睇Lamar Jackson?
見佢highlight打到成個vick咁

mahomes 差幾皮

佢係唔差
不過Louisville打唔起

我仲以為佢係college唔算出名

mahomes勁喎 外界都幾睇好佢

browns draft佢就唔駛討論啦

唔好咁啦
雖然睇住browns柒落去都幾有娛樂性，
但都想睇到佢地入po既一日

Browns 個狀元有得出未

啲footwork有排執，arm strength就唔錯
kc draft佢某程度因為alex smith 之前啲long pass麻麻

如果有qb帶得起隊browns都幾勵志

出過喇，第一個play就sack,不過之後好似冇乜影

但browns 個管理層同教練都好唔掂喎
就算真係有個打到識飛qb 都會被佢地玩死

NCAA今場penn vs Ohio state好睇

Mia 好撚仆街

講緊0-40個場用膊頭撞個slide 緊嘅QB?
慢鏡睇住佢對住人個頭黎撞

mia正式成為波台公廁

但睇大佬carr講話flacco都貪得滯，
太遲先slide

我都有睇，話佢遲slide又半slide咁想呃多幾yard
其實好多qb都會slide，對面有品嘅會就住誇過你或者撞非要害
問題在於，Miami條友係專登令轉個膊頭對正撞佢個頭，唔令轉最多hit到身
琴日睇話Nfl諗住罰錢？

browns選quarterback既能力真係 選邊個衰邊個

87 yard rushing td

Pats defense又發生咩事

no outside contain

直頭連safety都無左影

Playside OLB冇留意到Pulling Guard
直接比人拎左個Outside leverage
搞到後面secondary又比Antonio Gates出去Block柒

就黎1001

eagles 31秒兩個touchdown

Zach Miller

deshaun watson

都係russell wilson勁d

唉無計，睇住成隊texans防守超累。屈臣都盡哂力。講真新人黎講我好收貨，完全用倒 d.hop 同 fuller.

jj watt又做場邊觀眾

成隊防守帶起都算係咁。clowney搶大旗

睇highlight好正，空傳大戰

rookie of the year大熱

Off topic
有冇人有睇World Series?
今場好正
希望houston贏到冠軍

好想學到睇得咁pro

傳緊好似Calvin Johnson會同eagles簽約

有睇 houston fans比hawks絕殺完睇返astro絕殺補返哂數

得kereem hunt同佢爭

令我懷疑佢有打
外國巴打？

香港人
冇錯 我有打

打咩位

有呀
呢幾晚睇到勁緊張，次次差啲可以srike out 人地跟住又比人追返。好彩琴晚贏倒。
利申 Houston 人

你又有打?

Deshaun Watson好撚正 係我最喜愛QB

以前叫有試玩過下囉算唔算

玩過flag football算唔算

岩岩訓醒睇到

charles好慘 之前係kc對broncos個場最尾fumble比broncos return td經典反給 而家係broncos又fumble比peters return TD

但trade 走jimmy 禁重有back up QB咩

我都預季尾唔會同佢續 無諗過而家trade走埋

應該會簽個free agent頂住先 咁就可以期待pats黎緊會用個high pick draft個qb

唔覺得jimmy會帶得起49

agger. jimmy係back up QB材料 佢夠穩定 做d simple play /bullet short pass還可以 但唔覺佢可以發展到一線qb 睇佢d medium/deep lob pass真係見哂底 所以我幾贊成今次trade belichick應該係見到今年pats既defense重組未完成 hightower仲要傷埋 o line又唔生性 如果brady傷左 有無jimmy都係玩撚完 一定唔夠carry埋defense失既分 索性trade個draft pick放眼下一季

49ers點解唔等下年draft 或者季尾先簽free agent
好驚49ers冇左個2nd round pick,garoppolo季尾又唔續約

49ers黎緊都一定會draft qb 但shanahan既戰術rookie qb唔係咁易適應 所以我諗佢先想trade jimmy帶住先 我諗佢地私底下應該傾掂數既

頭先聽緊電台條仆街訪問brady問會唔會簽返hoyer 返黎頂住先，因為佢跟過brady幾年。brady 笑一笑答應該唔會，教練話事啦。

當belichick冇到？

我覺得又未必draft 新qb，今季已draft 1個cj，又trade 埋jimmy過黎,我覺得佢會執其他位
如果1 round pick又qb,咁計法佢1 2round都draft qb,唔合理

雖然想usc sam darnold留喺加州

佢都係鳩問，問埋啲鳩問題成日搞到brady語塞
DLLM hoyer 都夠膽講出黎

好期待知pats draft邊個qb

原來上星期有news講darnold唔會enter2018 nfl draft 點知今日就trade jimmy 咁更加暗示左darnold係the chosen one

我想要josh rosen多啲
但49ers可能又係一個top pick trade幾個picks返嚟 好似今年咁

kaepernick都係無人問津

無人夠膽掂佢

想問下大家知唔知香港有無咩地方睇NFL?

好似之前browns咁，trade走個靚pick換多pick,然後draft埋哂啲低檔次球員返黎

還我darnold

有料都無用

先唔講政治因素
佢問題唔係無料
而係定位上出咗好大問題

Pats 係用佢加一個19年 low 3rd round pick 換一個18年 high 2nd round pick
值唔值真係見仁見智

報道話可能係jimmy想走
咁強留都冇用啦

老老豆豆pats 一向都trade走first second 甚至third round pick去簽人
真係pick人都係456round
我諗情況似上年季中trade jamie collins一樣姐
不過jimmy啲quick release我幾鐘意
打hurry up offense應該幾好j

與其放多半季變free agent 換higher pick好過

留係pats做backup qb簽唔到咩靚contracts superbowl rings都有2隻 係時候要賺下錢

準備揾Brady 接班人？
但Brady 都唔係頭幾round pick，pats想用second round pick 攞qb?

對 49ers 黎講絕對係 good trade wor
一鳥在手勝過百鳥在林
佢地有嘅係 cap space
要簽 Garoppolo 絕對唔係問題
問題係唔知佢啱唔啱用
用個 2nd round pick 換半季試真啲
好過好似 Texans 當年簽Osweiler 咁簽完發覺中伏
對辦的話個 pick 賺哂
唔對辦都仲有個 first round 補底揀返個 QB

對49人係good trade
Jimmy G應該可以係49人羸翻幾場？
有冇人記得當年49人好揀唔揀，揀左Giovanni carmazzi

Osweiler真係笑話嚟

等jets換埋qb就好似每隊都有個唔差嘅qb

agger

free agent係幾時簽都得？
好想知pats 會簽咩back up qb

都啱既
而且jimmy g 26歲已經有兩隻rings 跟logan ryan 一樣出去搵真銀仲好

睇返報導 Pats 真係想留佢搵佢接班
唔介意俾 starter money 佢
Draft 前 Browns 開到 early second round pick 呢個價都不為所動
如果真係覺得佢係 backup 料一早 trade 咗
奈何 Brady 真係唔識老
而佢除咗要 starter money
仲想要 starter playing time

宜家成個 trade 最柒係 Browns
呢個價佢地絕對俾得起有餘
揸住一大堆 pick 幾大都搏